呢D叫單手掌上壓?

梁家輝好似無曲過隻手

尷尬

幾廿歲人做到咁已經好好啦

咁都計 咁我都得啦 可能

隻龜

🙈

你黎囉

副處長就真係堅揪 唔知處長得唔得

真心勁 見佢個樣好似唔做運動咁

反而真係個副處真係堅
以為佢呢啲成日坐office啲體能會好撚廢

副處長手瓜若隱若現

引哂d gay佬

梁家輝藝人
唔理佢啦

林峯姿勢仲標準過處長